今日728集會唔好氣餒！！！！！

你地都唔幫手AirDrop同叫人
完全未聽過有人去
唔需要比較每次人數唔代表可以少人得咁交關

見到呢個post麻煩喺自己個whatsapp/tg等地發出10個集會提示信息